［Be Positive］致冷氣軍師&前線勇武們

今日全城入poly救手足依一役，我見到嘅係大量少甚至冇Gear 嘅和理非or新手勇武。對我黎講，走出黎向政權說不、同大家一齊拯救同伴已經需要莫大嘅勇氣。

佢地每一個可能有唔同嘅考量、負擔同責任，肯走出黎用不同方法抗爭我覺得好值得鼓勵。

但有時一啲冷氣軍師或者前線可能會喪屌佢地，不停放負，用罪疚感尼留住佢地。我明白前線好多時都會好絕望、希望多啲人留低。

但我認為，如果想團結依一班新手勇武又或者想升級和理非，發放正能量好重要。可以嘗試減少放負，多啲鼓勵。

例如：
Instead of 「你黎依度做咩架？啲手足就快死喇」
可以試吓「香港人加油！我地快啲一齊上前救手足！」

啲文宣亦都可以循依個方向改進吓：
「多你一個好多，香港人齊上齊落」instead of 「屌 坐喺度得個嬲字有咩用」

永續抗爭需要多啲正能量，少啲埋怨放負。

香港人
Be Water. Be Humble. Be Positive.

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推